請無愁地飄去 當難留多天

雖無窮盡心碎 不會哭於你面前

寒風中 孤單中 必須更自強
狗你越唱越舊喎

狗狗中意舊野

一齊唱